廢中 70-80 TG 吹水谷招人

70-80後無任歡迎
不定期gp 聚
定期清理潛水會員

有興趣請加密留id
Gp admin. 會聯絡各下

堆下先